lunch行街食飯準備

1）中環
2）銅鑼灣
3）太古
4）觀塘
5）旺角
6）九龍塘
7）尖沙咀

Office 既朋友出黎一齊食個lunch啦

11.14 曙光行動 繼續三罷

Office? 邊會仲翻工

普通街坊都有lunch time

罷左都返自己office個頭lunch啦

冇車

推